# README #

Практическое задание к курсу FLUX

### Текст задания ###

* Используя подход flux написать простейшее приложение блога
* Для хранения данных использовать только "store" своего приложения
* Использовать произвольные стили и оформление  

### Что нужно сделать: ###

* Создание записи
* Просмотр списка созданных записей
* Поиск по заголовку новости

### Для написание приложение необходимо: ###

* Клонировать репозиторий $ git clone git@bitbucket.org:yivme/flux-blog.git
* Выполнить $ npm i (должен быть установлен npm и nodejs)
* Создать ветку на основе master, шаблон названия ветки первые буквы Имени Отчества Фамилии. Решения можно пушить только в свои ветки.
* Запускаем сборку $ webpack

### Макет: ###

![mockup.png](https://bitbucket.org/repo/AkAXo4/images/1630109545-mockup.png)